［突發］港大前學生會會長孫曉嵐被捕！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仆街繼續拉

大濫捕

進入議事廳要坐幾耐

仲要拉幾多先收手…………

冇大台就鳩拉

所以真係一步都不能退
一退就變新疆

同埋要思考, 仲喺咪要喺馬路上同黑警磨 (被消耗)？

馬照跑，舞照跳

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

面罩口罩手套呀

無聊

830 大抓補

屌

又為831集氣